華春瑩：有大量事實及證據表明 美國非政府組織為反中亂港分子提供了資金、物資以及組織培訓

美國總統特朗普早前簽署《美國人權及民主法案》，中國外交部隨即宣布反制措施，包括對「美國國家民主基金會」等多個非政府組織實施制裁。被問到這些非政府組織如何支持亂港分子，外交部發言人華春瑩今日回應稱如要羅列，「可能半小時都是不夠的」。對於美國國務卿蓬佩奧指控華為涉嫌從事間諜活動，華春瑩批評蓬佩奧有如魯迅小說中的祥林嫂，總是喋喋不休說同樣話題。

蓬佩奧日前撰文，警告歐洲國家不能讓華為等公司控制 5G 基建。他提及華為被指涉及在捷克、波蘭及荷蘭的間諜活動，以及涉嫌偷取德國、英國等競爭對手的知識產權。

對於蓬佩奧指華為涉嫌在一些國家從事間諜活動，華春瑩今日回應稱，魯迅小說《祝福》中的祥林嫂，總是喋喋不休地嘮叨著同樣的話題，「我看蓬佩奧先生現在的行為舉止，非常像祥林嫂。只不過祥林嫂嘮叨的是一些無害的廢話，而蓬佩奧先生叨嘮的，都是有毒的謊言」。

美NGO支援亂港分子？ 華春瑩：要我羅列半小時都不夠
華春瑩昨日（2日）宣布，針對美方無理行為，中國政府決定自即日起暫停審批美軍艦機赴港休整申請，同時對「美國國家民主基金會」、「美國國際事務民主協會」、「美國國際共和研究所」、「人權觀察」、「自由之家」等在「香港修例風波中表現惡劣的非政府組織（NGO）」實施制裁。

今日的例行記者會上，有記者追問這些組織如何支援反中亂港分子，華春瑩回答道：「你對這些組織具體是如何做的很感興趣，這樣很好，但由於時間原因，不能給你詳列，因為如果要我羅列，可能半小時都是不夠的。」她稱願意和記者單獨詳談介紹。

她又稱有大量事實及證據表明，「美國國家民主基金會」等非政府組織為反中亂港分子提供了資金、物資以及組織培訓等方面的支援，極力教唆他們從事極端暴力犯罪行為，煽動港獨分裂活動，「所以這些組織理應受到制裁，必須付出應有的代價」。

好想睇證據

cy雨傘運動戈陣都話有證據
到今時今日都未拎到出嚟

佢地引用魯迅先生嘅說話黎指責人地其實同引用1984有咩分別

華大媽又發作

華春瑩批評蓬佩奧有如魯迅小說中的祥林嫂，總是喋喋不休說同樣話題

回力鏢

有證據睇未？

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

學人引魯迅

同流浮山刀手都樣，要等寸

侮辱咗魯迅

又唔係用香港納稅人錢搞事，你吹得佢哋脹咩？

不得不佩服班共狗
用完全係話緊自己既野話返人
仲要大大聲理直氣壯咁
個個面皮成丈厚

出刀手先定有證據睇先？

世紀難題

魯迅應該俾佢激到彈起身

觀眾反應：

沒證沒據
反而中聯辦插手香港事務多不勝數

如果係提供槍火最實際.我第一個報名參加遊擊隊

補拍緊，等陣啦

啲證據放咗喺刀手到
等下先

之前又話有CIA在場指揮

快

"大量"?

喺邊？

訓左無睇
有證據未

美軍培訓班黑警仆左街啦⋯⋯

咁你咪制裁佢囉

快啲宣戰

證據呢?

好耐冇見過呢個名
呢排成日只係見到阿爽

淨係佔中嗰個我已經等咗5年
2014-10-21 梁振英：適時披露外部勢力參與「佔中」證據

想知再講

屌你啦我有個藍絲親戚仲講緊職工盟係大台

屌...乜撚嘢嚟嫁？

自爆唔講

模擬器

老老豆豆
星火612快啲搵辦法收埋啲錢

整下D 假證據黎睇下都好

我俾夠半日你
可以講未

支那連證據都懶得準備
其實有無咁on9

幾似 不過粒墨唔同位wo

係咪反智成咁求撚其列一兩樣都得啦
由口交部去到民賤聯都一樣，話有證據，但偏唔攞出來

魯迅：屌你老母你引用我啲作品？

仲有689講過合適時候會公佈既政據呢?

可以整個華春瑩模擬器

我有證據但就係唔比你睇

我都諗起依樣
我諗要留返比我個孫先等到

我反而記得08四川地震溫家寶聲稱會有調查結果咁上下
然後...

恥爽放假

烈啦。日日四點鐘鳩up都唔止半個鐘啦

其實以中國性格，唔好勒，就算以香港政府個手法，一有少少少少少少....證據呀，仲唔鋪天蓋地咁拿晒出黎話俾全宇宙既人知咩。
但...依家都未有咁做。唔通轉左性留返條落台階我地落？

梁振英：掌握其他外來勢力介入佔領證據 適時公布
梁振英今早出席港台英文電台節目時表示，外來勢力介入佔領行動的證據，不只現時流傳在網上的黑客洩露電郵資料，他會在適當時機公開其他證據。

在節目中，主持及市民均追問特首，既然有更多證據，為何現在不公開，梁振英反問，是否每次有人問，政府都要公開所有資料？只強調會在合適時間以合適途徑公開，但未有時間表。

梁振英指，過去9個月網上流傳的逾千份電郵紀錄，可以是探討這些外來勢力的一個起點，但他所掌握的證據不止這些。主持問梁振英，他所指的是不是那些由黑客盜取的電郵，梁振英直言是

有模擬器就唔使佢了
Condom

剩係識講好多

我都好多你D片呀 播兩年都播唔完呀

拎出黎啦 吹

引用魯迅都夠膽

我都諗緊一樣嘅嘢
中國人的不敢正視各方面，用瞞和騙，造出奇妙的逃路來，而自以為正路。在這路上，就證明著國民性的怯弱，懶惰而又巧滑。一天一天的滿足，即一天一天的墮落，但卻又覺得日見其光榮。
- 魯迅 論睜了眼看 1925年

攞證據出嚟

華春瑩: 想知再講

有大量證據表明中共操控香港議員及官員

打完嘴炮都要放證據出嚟睇下架。
定偽造緊？

大量事實及證據表明

中国就係垃圾国家，係人類文明嘅癌細胞

求證據 ！！！！！

笑撚左 佢知唔知點解祥林嫂會喋喋不休

魯迅：行開啲啦屌你老母

同黑警一樣
不過市民的眼睛是雪亮的

但又拎唔到出黎

爽爽：後果自負後果自負

拎出嚟啦
又懸紅又乜又七
毛依家都未見到條

689係14年都話有外國勢力既證據，到而家都交唔出嚟

膠都費事俾

華春瑩有如魯迅小說中的孔乙己
引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

等左好撚耐 屌

原來我哋有美國物資
我可唔可以要核彈炸黑警

仲同美國合作 咁撚賤

冇睇過祝福，但照華大嬸嘅形容，支國外交部都幾似祥林嫂

中共資助非洲兄弟都六百億美金了，不如反制一下美國帝，資助一下美國的暴徒在美國搞搞；中共不是說暴徒都是收了美金，資助暴徒不是很容易的嗎？🤔👋💲👮🏿‍♂️🐕💩🇨🇳

2014年689已經講緊口廿

你地有咩資格引用魯迅

根本講俾國內自己圍爐打飛機
出口轉內銷，成個外交部作用係serve返自己人

你老母喇
如果美國有提供物資就唔係咁喇
重得吱少勇武？

快啲拎出黎啦 好悶阿

華大媽好似有好多美國資產，舉報佢先

Ann姐6月話有證據同依家都未見有

戇撚鳩

唔係掛
美軍培訓左都仲係咁既水平

組織培訓係邊到報名...想訓練下

失去夫婿與孩子的祥林嫂，重新到魯四老爺家做工，從此逢人便反覆不停地講起死去的兒子，大家由同情，慢慢地變為反感，柳媽迷信地責備她改嫁、不能守節，要求祥林嫂去土地廟捐錢，做門檻。祥林嫂也照做了，試圖要為自己贖罪，但神靈似乎沒有庇佑她，魯四老爺和魯四太太仍認為她「不乾不淨」，不讓她幫忙祭祖。

祥林嫂的一生印證了生活於中國傳統社會中的人所延續的「做穩了奴隸和想做奴隸而不得」（魯迅語）的狀況。在遭受四大繩索（政權、族權、神權、夫權）捆綁迫害的同時，又自覺不自覺地接受毒害。由此表現出魯迅對中國農民階層愚昧無知、麻木不仁狀態的深刻揭露和嚴重關注。

D證據係咪行會成員提供
又靠害羅犯招分

廢老：用匯豐本票證明有外國勢力干預

咁要屈要作非難事
果時無咁興fake news
依家好興

8964都話有證據，拎撚左咁多年，毛都無撚見過條

口交部充滿快活的空氣

好撚煩 接受現實係香港人好憎支共得唔得

係咪放annual

有就拎出黎啦，好撚悶丫

哇。洩露國家机密。你點影架

係呀 仲唔快D制裁美國 我支持

就憑佢地話支國無政治犯，就知咩料啦
厄人既最高境界係先厄自己，再著返丁蟹mode
咪人無恥便無敵

More

你點影的

唔係自己管治有問題
係外國勢力搞事

啲美金比人夾硬唱哂做人仔
發脾氣

如果要羅列，可能er...er... 半小時都是不夠的。

共產黨引用魯迅 屌你老母幾大侮辱

咪就係
莫講話半個鐘，你用三日三夜show證據大家都奉陪

完全證明她根本睇唔明魯迅

有瑩蛆生成器未

究竟美國政府支持定非政府組織支持
揀定未

咁所以呢

more
一直覺得佢好撚正

Cringe

美國有證據既一早出兵炸爆個中國

有大量證據，但係唔夠時間所以唔講咁多你講住一個先夠時間啦掛？又唔講，要單獨私下約記者先講？

證據呢屌

有冇記者問下林奠

屌，又俾你識穿我地係FBI派黎。

雨革話有證據講到而家

但祥林嫂講嘅係真野喎

seed呢

堅決支持黨國領導對美國實施全面制裁

窮撚：我大撚把錢呀！
其他人：幾多呀？拎出嚟睇過？
窮撚：多到一時三刻數唔晒 無謂比你睇

應該會帶埋入棺材，到時一齊挖佢個墓睇睇

我想屌

華大媽 你諗住唔要LA間屋呀

我等梁振英拎出外國勢力發動雨傘革命嘅證據等咗五年喇

唔好漏咗689幾年前話佔中有外國勢力推動既證據

例子1
「王力強」：中共xzysjshrb...
中共：有大量證據顯示罪犯王力強.....
王力強只係化名

例子2
中共：有大量證據顯示美國非政府組織....

係啦係啦 689話佔中證據幾時公布

就算真係有，呢啲嘢都係靠共諜攞返黎，又點會公開比全世界睇

自己痛過對面

我有證據：港人港地好多CIA

大佬呀
講嚟講去都係依個point
好悶呀 諗啲新嘢啦

大家坐左幾耐?

證據呢
好想知道美帝點反中亂港

好撚好笑
其實大把香港人撐美國佬
如果係真既應該仲多人支持呢啲NGO

乜支那都有得睇魯迅？反共教材

呵欠～

講真口交部次次鳩吹幾年後就吹下吹下成真，可能我地真係要準備下有日美軍空投軍火比我地殺狗（可能會空投退役嘅M1911同M9，睇下YouTube學點上/退膛，同埋11.43mm/9mm子彈嘅分別)，仲要睇熟地圖帶路換軍糧記得見到美國大兵時要講到佢地大恩人咁佢地會俾多啲獎勵你同埋打狗/黃俄軍時會用力啲。

夠薑就禁曬美資公司吖笨，大陸啲iphone用家一定嘈

快啲比證據, 快!!!!!!!

唔明

少年你知道得太多了

咁你就快啲俾證據啦好無？唔好成個祥林嫂咁日日鳩噏

唔好侮辱祥林嫂
佢真係好慘

侮辱祥林嫂
祥林嫂嘅人生根本就悲劇嚟
死支那冇惻隱之心

仲要睇唔明魯迅想表達咩
擺到明魯迅係同情祥林嫂
批評緊故事入面嘅其他人

支那冇惻隱之心
同《藥》入面班仆街一q樣

有證據咪拎出黎囉屌

有 一早就通晒天 好似叫Steve Rogers, Natasha Romanoff, Clint Barton

成日話大量數據大量證據打晒飛機咁，但又唔攞出來俾人睇有幾大量